我之前講警黑勾結，對唔住我要收返

根本唔存在勾結，大家誤會啦